『傑出阿宅系列』保護File套既File套開箱

相信各位傑出既阿宅都同我一樣，會有一堆file套

最近我係amazon買左呢樣野 700yen 20個套

本身D File套外面有個套 我就唔拆直接放埋入去 即係同時有兩個套保護緊個file套

amazon介紹個度寫20個套可以放到40個file套 但係我發現我有D套係前後唔同畫像 即係放唔足四十個

附贈 原來有D套會過高

_登已經唔係毒撚論壇

死毒撚好嘔心
File都要安全套

套住file套嘅file套

唔記得左呢度係5P登，以為上緊毒撚登